點解公眾假撞星期日有補假，但颱風撞星期日無補假？

成個星期日都擔驚受怕又要搞滲水 抖都無得抖
星期一仲要車都無行路番公司

香港